ITZY 《Not Shy》比《WANNABE》難2.5倍”

【newsen】ITZY 《Not Shy》MV預告公開“編舞比《WANNABE》難2.5倍”
ITZY於12日通過官方SNS頻道公開的迷你3輯《Not Shy》同名主打曲MV預告視頻展現了獨一無二的舞蹈線條，再次證明了“舞台匠人”的面貌。成員們表示：“新曲編舞比前作《WANNABE》難2.5倍，在快節奏beat上五個人都要一起配合細節。樸軫永超話PD說這是他這段時間看過的女團表演中最棒的，是歷代級的表演。希望粉絲們從頭到尾看完後都能發出'哇'的聲音”。據悉《Not Shy》MV共進行了5天的拍攝，為了高完成度費了很多功夫。她們將通過MV展現魅力無限的視覺效果和夢幻般表情演技以及ITZY特有的壓倒性刀群舞等。
另外，ITZY新專將於17日下午5時通過各大音源網站公開。

我愛柳真

屌你老母

想睇留真fc..

Lia=Yexx

Lia

又有得睇有錢女出醜

話唔擔心就假既

好期待